（求救）我係男同志，今日有同事問我鍾意乜av女優

我答咗渡邊麻友佢陰陰嘴笑，係咪穿咗煲？

快
快d屌我

唔玩10

個名叫盜鞭床友咁淫賤，第一時間諗起佢

又反麻

G

因為麻友係雞，連女優都不如

MORE

睇username, 負皮->上一頁

你答渡邊直美以後無人敢陰陰嘴笑你

辛苦哂

係啦係啦

上面幅 gay 圖無 Mark 名

Btw mayug

人地以為你叫雞 覺得你好dirty喳

Sxxxxxxx Kxxxx

之前已經開過呢個post